用咁多飯盒同口罩又唔見班環保𨶙出聲？

環保=生意

飲管就講，其他唔講

本港新型冠狀病毒肺炎疫情嚴峻，戴口罩成為重要防疫措施。環保署今日（23日）表示，本周內會為廢物運輸業及其轄下回收服務業派送共約8萬個口罩，包括5萬個派送予約1,000名自僱或由私人企業僱用的廢物收集車司機；以及3萬個口罩送予資源回收設施，如 WEEE•PARK、「綠在區區」等共約500名前線員工。

環保署好唔環保

D金主死哂, 冇大水喉冇JACKSO自然消失哂